有黑心口罩已經係香港大賣

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

屌，100蚊買左

買咗帶過 佢一開出嚟有陣微味 我用其他口罩唔會咁

一定要推 大家唔好買錯

支那拼音

想打個臭字 打錯左個微字咋？

臭味 屌打錯

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

年三十去鴨記好撚多間都有賣呢隻垃圾

南亞仔唔識速成

推

信陵君攻陷咸陽

剪爛晒佢先好扔

有冇人知安心寶nice care 口罩得唔得
上官網睇係for長者
70蚊入左貨

我老竇都中撚左伏 拎上手個包裝已經好奇怪

國際戰線：求國際封鎖香港

澳門政府都係買這隻垃圾口罩比市民用

啲支那廠商又咁L誠實都有